（PS4) FIFA20 更新左之後個難道係咁調高左

本身自己只係開league，玩開單機，難度係終極

雖然本身都唔係好勁，但未至於俾電腦炒

依家更新完，隊隊都可能4,5,6我，玩到我懷疑人生，懷疑自己之前係咪一路都係玩開終極依個難度

到底電腦個AI係咪更新完之後勁左

你廢咗

新patch nerf咗玩家

有無發燒

我都有諗過，但真係同之前相差得好誇張
純粹想睇下有無人都覺得係勁左

係勁咗，啲電腦勁到仆街

我係連射門都有困難，下下都俾電腦禁住半場得打，仲要唔知點解佢哋個個都美斯咁

個save 打到去最後足總杯決賽同歐聯決賽都輸q哂

搞到我都懷疑自己係咪一直玩緊同一個難度

我用般尼贏英超喎

啲Ai 係勁咗好多

我D1跌到落D5
我都唔知咩事

老問題
人仔反應慢半拍
傳波冇力
腳腳控波都大大力

集集都會間唔中出現

但proclub好似冇受影響

但今次update 完，唔係間中，好癲
你可以試下玩下單機既終極難度

當然我本身打得唔叻都係其中一個原因

係FIFA問題啦，
唯有等EA fix。

屌你老母justinlcl0822 見你自隊兩球幫你解任，你之後真打仲做足西野

2樣都有d啦
ai 加強到11個人都好似丙朗+雲迪克咁, 史達寧都撞得走麥佳亞